根本成個運動最大問題係有班前線上哂腦

佢地心入面根本無五大訴求
無理念無原則
純粹想發洩搵人屌，玩到上哂腦上哂癮
一開始係借反送中黎屌政府
之後有犬做目標
今次連犬都無咪唯有搵普通人黎發洩

但無佢地又唔得
要諗點利用佢地
最好剩用埋班黑警

屌你老母啊
利你老母用
大家都係手足

不割

又分化

超多分化撚
睇起底就知

唉 唔係想分化
前線士兵一定同退一步既軍師有唔同想法經歷

冇問題架
學對家 唔排除有愛國人士故意挑起事端
令警察有藉口清場

而家佢地同POPO 無分別!

各自爬山都要用腦，唔係個個都屌!

明架喇 你又想分化丫嘛 byebye

唔應該咁講
不過騎劫8.5 前日慘敗立即要和理非保飛 琴日完美保飛
今日又衝出來自己7 唔識講

你算吧啦三毛

今日真係好撚核突
核突到班黃絲都唔敢響fb推

咪撚再推
分化撚
Block

不割蓆
勇武必須有勇有謀

屌唔好再講5/8
成個運動最失敗既一日

我屌你呀

利用還利用
一比咗少少英雄感佢地就大撚鑊
開始亂咁黎

好撚灰
兩個月以黎好多成果都比一小撮人敗撚哂

搵人發洩到連外國人登機都唔放過
等啲外國傳媒變埋藍絲到時真係抵撚死 自己攞黎

屌 著名分化五毛嚟 你仲乜咁認真理佢

你講呢d都唔會影響我講嘅事實

因為係臥底黎

冷氣軍師你返屋企分化你屋企人啦
唔好分化手足

成日有d傻西話前線上晒腦
好多前線其實係最冷靜果個

留個五毛比你先分化撚

block

冷靜？食屎啦你班仆街

呢d撚樣第日睇返就會知自己幾撚on9

負皮唔洗理

咁出名既5毛都咁多人理

台灣旅客 今日機場經歷 大家睇睇

呼籲：
除咗行動上

策略上都要be water
行雲流水

完全喪失理智

前線知好多前線內部慘狀,被捕被打好多唔敢講,外人係唔知佢地幾慘
如果你地知內情可能已經衝咗警察局

未必要有PLAN 但唔該比d原則黎

唔代表可以搞鳩無辜既遊客、醫護、記者等
成班行私刑咁撚款

成個運動最大問題就係有你依班零暴力既和理非
屌那星公安都出埋你總同我講依d廢話

好撚多黃絲話咩唔認同，但不割
唔認同你就叫佢地咪撚做濕鳩野啦屌你老母
睇撚住佢地搞臭個運動然後響隔離食花生
On9

分化撚死開

快d出街搵途人打啦你
咁撚不滿咁撚鍾意暴力

繼續完美示範分化啦，睇你表演

分化撚返屋企分化樓下班阿婆阿伯先啦

根本唔少人上前線唔係為咗爭取咩五大訴求呀，係覺得好玩刺激呀，好似上咗戰場，又好似好有戰術咁。

大家記得不推文回覆

廢話

佢地唔係lot
不分化，不要被仇恨沖昏頭腦

雖然係,但唔割!!

分化? 大打從心底裡邊個鍾意暴力? 係你哋話不割蓆嘛

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

不切割變成做乜都得嘅通行證

最撚令人氣憤係有班撚樣真係比班藍絲講中
純粹借機搞事抽水發洩
然後影衰埋其他人，其他人又要焗住硬食
因為一撚日到黑不割不割

無佢地 後排點示威
根本成場運警察主動衝擊打人先

現場好亂 點走點攻由前線決定 但有咩要做/唔好做 點都可以事前傾定掛

一句唔好打記者、唔好搞離境大堂，真係咁難約定？

和你飛明明係一張好牌
一日就俾D＂前線＂玩爛咗

一早講咗係個和理非行動，都係都要搞到肉肉酸酸咁收場

前線不是condom

不分化

麻煩睇下起底，呢個係分化撚

你點知？
純粹係你個人感覺？

點解你一口咬定佢地心裏面冇呀
你係佢肚裏面條蟲呀？

繼續唔好割，繼續玩大佢，繼續前線走得甩，淨剩底和理非走唔甩，被拉暴動罪。

其實大把時間先到十月一號，要升級可以慢慢黎。 都係嗰句人多自然停飛， 你搞遊客好多人會好尷尬，柒咗和理非你點叫唔夠人都唔會睬你。 諗清楚成個運動係咪真係唔使和理非， 完全無視 外國記者外國人嘅同情。Nancy Pelnosi嘅支持係咪真係冇用嘅？ 只靠勇武同破壞經濟就可以令林鄭跪低？ 我英國返嚟嘅朋友原本非常支持我哋， 琴晚走唔到起勢咁屌， 講幾多句sorry都冇用， 人哋隻狗放咗喺狗酒店。

不過唔好學人割席 諗下下次點算啦

一句就話前線最大問題，搞衰運動，咁根本係自命清高
你咪試下無人上街囉

(跟住點？)上前線未必要有哂PLAN 但唔該SET返基本rules先

垃圾post

需要勇武嘅時候暫時已過，係要留戀。真係為咗爭取訴求? 定係為咗一己私慾?

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

和理非亦唔係廁紙
唔係一定要幫前綫啲鳩嘢抿屎架

次次前面亂咁黎，做到過晒火，扣晒分
就叫人哋做文宣，叫人搞道歉團，幫佢哋洗底

屌你，次次都係咁，你做埋我個份

分化撚，不推post

成個運動我最欣賞係無大台，如果有大台呢個運動晨早無咗。

係
得冷氣軍師有腦

而家咪越來越少人上街囉
冇和理非做掩護，勇武條毛咩
又唔見勇武夠膽平日十個八個咁做嘢？

乜野勇武保護和理非，根本就係調返轉來講，係和理非掩護勇武呀

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

收皮

不割蓆不篤灰不譴責不推文

核彈都唔割
「做法唔完美，可接受，有改善空間」

佢比得你發現有鬼，就係想人疑心，
就會狂捉鬼，但鬼根本捉唔哂，
所以又有人疑心帶頭捉鬼嘅係鬼，之後大家鬼打鬼
既然核彈都唔割，
咁…今次做得唔好咪下次做好佢，
唔需要指責勇武乜乜乜，大家都係為件事好
唔通和理非活動和平無抗爭，但無聲氣少報導又鬧？
做人唔好輸打贏要，每一樣付出都係反送中cv入面
無你做多定佢做多，樣樣都做下，多鼓勵少指責

不割蓆，不督灰，不提光環
五大訴求，缺一不可

中美和好左未呀

正常前線手足會唔會用自己前途去咁樣玩啊？ 你估坐10年係爽？

前面其實好多人係鬼

收下你吧臭口啦

無論點都不割 你收皮啦

哂鳩氣
次次講明係和理非回合到最後一定比勇武騎劫
8月5如是，多次遊行如是，機場如是
但調返轉和理非響勇武回合出聲就比人屌上天
根本兩邊響成個運動既關係就唔對等
講乜撚和理非要點點點有撚用
Condom黎咋和理非

分化夠未?

善用起底功能

講咁多廢話，不如行出黎吧啦

不割蓆姐
唔係認前線做咩都得
不停鼓吹前線打人 而且合理化所有生為果班
同所謂冷氣軍師比唔係更加似鬼
比你地打死果個大6 狗
係唔係就換到五大訴求先
捉鬼捉到失哂焦

過就過左 比人狙擊一定
見步行步 加油

收皮la, 你以為自己邊個呀

兄弟爬山呀

分化撚

收皮啦你

咁做法同警察有咩分別？唔係反對警察濫權咩？

的確係事實

不推文屌鳩分化撚

認同

係，呢小撮人英雄主義上腦，搞到機場禁制令喇；和理非無地方表達意見，開心喇～

好話唔好聽有人因為係前線受傷 先有咁多外國勢力界入 每次外國出聲都係因為前線付出血汗打番來架 仲要叫前線be humble 佢地有邊忽唔humble呀 無名無性抗爭完就散 出到去又要畀人割蓆 又要驚入面有鬼 只做唔岩你班冷氣軍師既心意就話人地自以為事 你班屌前線既閪樣照下塊鏡先啦 最撚唔humble 就係呢地坐係冷氣房寫幾篇撚屌文章有用咩 有用人地一早就為香港發左聲啦 我屌你地老母啦

收皮啦 各有各做 互相補位 不分化

分化撚走啦

你地無做錯到！

係咪想人咁講呀班柒頭

呢個係事實
而呢班人好大機會會摧毀整個運動

唔關大台事
有大台一樣會咁
仲衰添